在線急問 ubereats外賣小哥哥幾似jisoo牙哥 有啲心動

佢又俾佢電話no.我 係咪對我都有啲意思？>3<

樓主送外賣都咁得閑開post

我小妹

想暗示乜嘢

佢已經有老婆🙄

佢老尾無啦啦出糧前扣我$125蚊，話追返之前一個禮拜order fail，即係你搵唔到個客，搵唔到cs，餐廳出唔切，取消Order無錢收，仲要扣你50蚊一單，呢啲無良公司，偷雞摸鼠。